[哥狗肯買後防未] 曼城球迷吹水區（26）

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb
三鹿久
恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

Yaya_Toure

Ken_17

加比爾捷西斯

耶耶托尼耶耶耶

向華

開post範本：

係時候執下個範本

D人係舊登定走哂

舊登又有摘仙啲fd又有淡出左又有

等大佬水塘吹雞

7

ken妹你仆街啦今次

NEWS Benjamin Mendy set to join Manchester City claims leading Liverpool journalist

Arsenal and Man City consider stunning player exchange deal, 63-goal pair to swap places

Arsenal and Manchester City are reportedly weighing up a possible shock swap deal involving Alexis Sanchez and Sergio Aguero this summer.
牙青

阿記終於出到個球員剷返曼城草

Kun 起碼減一半人工

請振作

阿記icon

連阿朗都尊重我,比番個Man of the Match我

新人新貼留名

小妹新加入

智利佬走咗去修咸頓

假膠

J得

不賺分得咁仔細，口大家都係柏歷堅

Mon Ig dog

偷fan page圖

官宣再j

鏝狗真係多二世祖，唔洗返工24小時芒實轉會窗

賓。文迪

無轉會丁好閪苦悶牙

笨柒文。文迪

叫牙青幫你含住先

人地好忙，又女女又女神🍇🍇

屌牙唔準系依度講

Mendy

mendy 黎到 我戒10日丁
利申:一日一丁緊 戒10日簡直係挑戰人體極限

跟你 大多你4日 戒足2個禮拜

兩個禮拜 因住身體頂唔住

冇丁
黎到𠝹你兩個條丁

ken妹禾地一team牙

甘禾地對頭人系who牙

我身體冇你咁差

話禾地人妖果班

但你打丁仲吾系人妖？

人妖hi

死人妖耶耶又自爆

人妖耶耶想扮女食我

你戒j關我撚事咩傻西delay9

又笑人delay

五十步笑百步
唔知耶青前一場邊個delay

強帖留名

Ching sick ball

捽碟牙 打錯

屌你老母 學你咋鏝區毒瘤

好撚多傻閪
都係轉捧疤算

sick ball

我捧開疤蝗拜狙

睇你都係傻閪黎啦, 有曼聯唔捧, 捧疤

捧曼聯定車仔 型d？

捧哂兩隊咪得

正解~

棒鏝u19是否不智

仲有女子隊

唔撚靚喎

但係R聯走得遠過一隊

女足貢低水平油王俾錢禾買女足球員
R聯連勝刀得拉

Btw gunn到依家仲未有機會落場踢英超

Dani Alves has rejected a bigger offer from Chelsea to agree a two-year-deal with Manchester City. []

車仔應該開1年約, 點會有車唔去去我鏝

愛哥狗

哥狗情婦

試着說哥帥，不要說哥狗

迷哥block得

簽左我,比下面唔反哥帥直到開季

鏝post 2粒鐘無人回我 幫幫手

新鏝報到 其實mon 左post好耐 但係一直唔知點同大家溝通

自貼先 比d誠意

小心d,呢度好多人係青山睇症果時識

反哥定迷哥先

大部分都係同一個人

最緊要做教友信耶穌

法國次次講自貼都搞到人潛水

無誠意

小妹都自貼左
好幾位青山鏝迷都自爆左
其實冇乜大不了

新人報到

你班友搞到人地潛番水

禾右自爆<3先

禾刀自爆

以後我地兩兄弟撐一隊波

新人報到 再次宣傳 有冇曼區巴打一齊支持巴禾

我想哭 你可不可以

即刻訓

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後~~~~

你地係咪杯葛新人唔同我講野！！

on9仔互含你又john?

杯葛新人 可恥！
But幾時可以含？

我想睡，你可不可以暫時別要哭

排下隊先，好多人幫我含緊

我想含，你可不可以暫時別要睡

多重影分身術

牙清太多女，每人含1cm都唔夠分

佢咁短梗係唔夠

你地同我d女爭撚含緊係唔夠

你女神撚會幫你含咩

我女神未含過撚，但第一次一定比我^_^

都係呢個peter最正

PETER係毒撚
點可以搵個MK去演

diu quote錯，祖姐姐唔好嬲

好撚賤

auntie may越黎越正

delay耶又訓撚左，陣間又5點幾先上水話sleep is for the weak

庇護工場早開工

甘你真系吾訓

入木筷子果時慘刺，有兩日工傷

鏝post全部賤種

慘刺都有工傷🍇🍇

做乜甘火牙

祖姐姐息怒😓

呵番

邊個蝦祖姐姐我屌爆佢女友

鏝po得你同人妖ken會咬人

成班夾埋蝦我

細過你

咁我聽日屌我女友🤤

j?

收到風你女友嫌你短鳩

8>0

果件一早比我飛左，現任唔介意

蛆狗是0囝🤤🤤

7.8

7.8>0

on9 岩岩打完機 準備落去食宵夜

短鳩都飛到人
你一定好靚仔有錢

你先係

祖姐姐

工場有機打貢正

都話後生過你 唔巧叫姐姐 叫到老哂

去工場拎你朝早入果幾對筷子食宵夜

庇護工場大把女

你個間福利咁差

祖bb

呢個係我伴侶先可以咁叫

我9月升中四，叫得你姐姐啦掛

主任新買左部街機比我地打 每日有15分鐘quota 我拎埋d工友d quota黎玩

可以

洗唔洗入銀仔？

賤 工場睇波係咪慢10分鐘

係佢個腦慢左十分鐘

防止工友賭波

收到風佢上網慢10分鐘咋
句野打完10分鐘先send到

屌禁錯梳

一齊負皮佢

牙青幾時掉過黎我地間工場 最多分d o靚比你

屌牙搞鳩隊長

佢quote蛆jerjer句柒野都delay左幾個鐘

一日都係連仔 搞到成日引用錯

你果間重度弱智，我得輕度過唔到界

皮已腐，姐姐幾時請我食糖

你係果度都係報大數姐 你黎我度你1take pass 啦

想食咩糖

曼城門水糖

屌 一齊負皮你

屌你你做咩

咩

癲撚左

曼城門水塘個名係比你用黎玩既咩

梳 太掛住條撚樣

你係度兇到我無用架，出到庇護工場兇到我先講

rip 水塘

我係主管

屌牙，乜工友都有晉升機會嫁咩

我係比人降職本身係掌櫃

掌櫃乜post黎

係我累左你，同廢龍互含比老闆發現左，鄧左你冬菇

同廢龍互含累左廢龍，咩玩法

數你地入左幾多對筷子

你咪廢龍lor on9

神龍牙屌你

好撚靚🤤🤤有無人有齊轉捧鍠

沒

聽日約左仔訓先

weak

成班係度互含嚇走新人

Hi 小妹mon左post好內 新人報到😳

新你老尾死人妖

agger路同蛆狗

又想嚇走我呢啲新人 鏝區手足好惡

有乜證明你係真絲

比個西黎睇下先啦

變態

屌你班閪人係到互含幾個鐘

鳩up左9頁

Yes
仲諗住冇人講野
得祖狗幾個鐘前覆一句推post

捧Adidas 得唔得?

又有得J

有冇後防J

個陣係咪235

中龍就入，不如唔好出中堅，打多幾個前鋒

好撚酸，比賤種車買左辛度

有無球隊仆街得過垃圾車，拎英超冠軍仲洗咁多錢買人
學李城平放主力先岩

鏝
拎唔拎冠都高價買人

槍口對外，而家擺明酸人

我車迷

其實有無辛度都係我地車仔拎英超

戴巴拿同美斯之間你會點揀

幫手report個post

Report左寧願要agger路呢句弱智回覆

比左正皮

冇人 笑

你估庇護工場真係唔撚洗做野？

係

牙青日撚日係工場嘈生哂
搞到我好撚

今日工場，去左攬女

工傷

屌name list有你簽名
又有人幫你簽到？

仲要簽名咁落後 我個到找張白卡出黎拍就得

工友成日漏左白卡系locker入唔到去
取消左了

我個度嚴重弱智都無問題wor 你地唔掛張卡係身?

以小妹做左十年庇護工場職員既經驗
通常嚴重弱智都會掛係身
但輕度始終有返少少智商，會諗掛係身會俾人歧視
所以一般都唔係幾肯掛出黎
有時都會將啲嚴重弱智拍輕度弱智既
等輕度弱智既照顧佢
所以亦解釋點解牙青會出現係輕度弱智工場

資深

想知每日傾 工場日常生活 扮女人 屌人妖既話題可以捱到幾時

好想可以正常番傾波

1/7 回歸我吹奏中國到1001

牙青走應該可以變返正常

牙青走應該靜撚到仆街

好撚眼訓 有冇手足收左工

你班戇鳩係時候學下自立

貢早收工

無左你堆分身點自立牙

頭先訓左個幾鐘

出去開完會
自己放自己工
準備比老闆狂call

打工皇帝

唔過cy口中既平均薪金

新人

夕陽工業啊屌
儲唔到錢拎去旅行算

呢排多左咁多funson扮新人推post

屌 Alex Sandro

想問下丹狗係咪未frim?
有幾mon轉會post,驚睇漏

好可惜

應該係，等埋祖記哥邊解約手續就官宣，好似鏝官網已經有丹狗了

希望佢斷腳

屌你真係好撚仆街

屌 牙青又痴線

割席先，agger路立場不代表全體鏝迷

駛乜割 全波台都知佢冇腦既

全波台都知鏝狗無腦

鏝po啲負皮全部都係佢呃番黎

系，咁點？

路過入黎跟agger路說聲加油

又一funson

屌你女神

唔好拎女神黎玩，我有白卡

你女神需要的是黑卡

希望繼續是其是非其非

ching精警

9是9

有agger路，此帖必火

樓上是on9囝

樓下有白卡

入黎十卜牙路

恭喜ching獲得白卡一張

奧b

蛆狗where a u

咁又唔好咒人斷腳咁賤種
我就希望佢做水貨or思鄉之類就算啦

其實大家心底想唔想佢斷腳？
就算唔想都唔會反對啦，唔好咁虛偽啦

agger路賤種開

我唔賤種點會捧皇家馬德里

你捧鍠疤拜鏝獌添

你車迷

獌狗就會想
垃圾車無咁怨恨

屌你老母咒鳩我地sandro斷腳

ching 有口德

已經系你地既人 我咒定先姐

機會大過你地簽丹狗拉= =

sandro既野暫時同車狗無關，我咒佢死全家都唔關你事

我都迷祖的= =

咁你代佢斷

屌你

中學時期玩藍波斷過啦

蛆,軌
都應該斷腳

好人好者點會撐蛆軌

食屎啦死人妖

人妖今次我g持你

尊重下好喎= =大家都係睇波輕鬆下姐

自認人妖

自爆

陰到你

波ching好安答

又要返狗工 有冇手足玩信長牙

warcraft3個信長？

yes

好多年無玩
依加用咩平台玩？我以前玩開12.1c

我都好多年冇玩 係依兩日玩返 依加都仲係用緊vlan

陣間down番先，得閑單挑下

down緊,好懷念絕信同誰是智障

有無玩守女

btw有無link

又鞭

火影守城 金字塔大逃亡

忍者村大戰

幾時鏝區信長打比

今晚通宵打機有冇ching join 邊個唔鋪頭就係weak fuck

有無link比我down牙

屌我好撚廢 岩岩淺井16殺死廿次

我一路都冇刪 所以矛link kyo又執左我都唔知邊度搵link比你

依加玩緊咩版，我唔識玩新版

13.幾唔記得左

down番12.5c黎玩啦

上面條link無得全屏玩既

我down佢vlan果個
點知中伏

等新link

依加申請vlan帳號要等認證左先有得玩咁on9嫁咩

有得全屏 設定刪走window就得

無呢個設定，啲解𥇦度仲要得4個揀

唔係war3入面個設定 係vlan果度啟動隔離個設定

未登入乜都無得禁牙

你申請都係0lv. 依加唯一一個爆ser好似係10lv.ser黎

電腦壞左未整

我唔打街場 得閑同鏝手足玩下算

仲未整

我有屋企人就過外國 可以用佢部腦 費事哂錢砌過部

鏝手足有幾個打 咪得最多二三個

單挑先好玩

少爺仔生日快樂

KDB結婚

唔識單3分 次次玩3分一係輸 一係就係咁洗兵洗到出落石吉綱隱刀

agger上水未

Free now

貢易召喚嫁咩

我暫時既人生只有返工放工, 睇劇, 應酬女女同埋上連登9up

陪女女用應酬黎形容

小妹冇人生

人妖係咁上下

因為最鍾意果個女女唔肯應酬我

兩件人妖

睇完你全相就唔想應酬你

好心你唔好再搞d工友

我vlan 100lv

祖姐姐都打機

打左4年幾5年信長同膠圖

一齊打番

屌牙，想打機都無得打

一齊挽

係甘叫人玩 自己冇得挽

要會員認證，咩年代

Ac我好似有4-5個 放工返去幫你試下

我有個祖赫特acc 10lv

借黎玩住先

申請咁多ac黎走場

太耐冇玩，去左一場勁唔慣，都係玩lol

一定會個閃勁遠 勁快 尾兵難

玩左一場lol完全唔知自己玩緊乜

唔係 係我班fd 0lv. 我開新ac同佢地玩 玩下玩下10lv.左 又開新

渣ga

你廢

典牙句句jer住哂

今次撐蛆

快啲比個帳號我，我要挑你地機

其實做左廿幾年人連西都未屌過(帶套唔計)不如死撚左去啦

你講緊邊個

佢自己

無j唔算男人啦

咪傻，佢屌女隨時多過所有鏝手足加埋（計埋call g)

SORRY我從不Call g, 唔洗錢都有女屌, 點解要蝕比人

8cm唔撚係j咩祖姐姐

短唔等於無

講得好牙廢龍

有無諗過做ptbf

我錯了 認同廢龍

岩牙廢龍

50步笑100步

講下笑姐, A0毒撚呀我

祖姐姐超勁囉唔該=.=

我系100步佢系50步，點計我都勁佢成倍

咪係

一齊負評廢龍

已負皮廢龍姐姐

好掛住你牙

屌完女啦?

水塘次次上黎留個表情就唔見左人

Funson 黎

死gay佬,mon著人

我認，好想溝佢🤤🤤

靜。。。

幾點呀

好早咋喎

工都未放

下晝打機夜晚番工

鏝區最活躍果幾條友夠鐘要訓
聽講呢幾日病情惡化左有妄想症
依家留緊院

牙路同蛆狗

丁力染左金毛 成個尼馬咁既

廢柴係要早啲訓

哥狗又增添一名巴賽成員

圖

陣間打唔打機牙

幾點，等你個ac牙

好柒

小妹濕左

又一件小妹blocked

金毛係足球界潮流

唔知巴禾幾時整番個金髮

老mk

黃大仙

幾點打機牙，唔打我訓啦 @人妖耶狗

聽日返9點呀
又要訓教

今日同男朋友拖手仔行街街

屌左未

沖埋涼先

廢龍唔撚係訓左牙

屌我down哥個係kyo warcraft黎，有無影響

帳號呢？

唔做呢d野

出街留意下hehe couple先，應該幾易發現你

人妖耶呢？

屙緊屎

我日日咩住曼城袋 好易認

Warcraft3要更新到1.28

一日自爆兩次

是但啦

kyo無影響？

應該冇 你唔駛用到kyo黎開 最緊要你有war3個程式

係1.28了，等緊你帳號

有人搵我？我要訓啦

屌自膠

有，一齊打機

屋企無電腦，聽日返工場先算

番去入筷子啦你

男朋友訓了 我都訓了

你男朋友咁weak嫁

廢龍留tg比禾

自認廢龍

典牙廢鋒= =

又可以笑廢龍weak

3點都冇人9up

好似你咁唔使訓咩

寂寞牙

出去打街場

屌訓，聽日唔使起身

比人屠 依加仲留守信長既都已經係老手+神手了

丁力金毛幾型

我都覺得好睇過之前其實

City have signed Eric García and it will be made official soon. They will pay almost €2m for one of La Masia's best talents. [@albert_roge]
一邊放青訓一邊買青訓係咩玩法?

返工

去學做戲牙

如果油王有一日撤資
唔知十年後我鏝會剩返幾多球迷

同依加一樣，反正都係分身黎

咪屈，如果曼城無錢我一定唔再捧

不嬲捧開油王
順便睇埋鏝

垃圾鏝冇錢邊個會捧

路過支持agger路

thx

典解貢多人g持弱智仔

牙青食左太多女院友
搞頭好多人g持

痴撚線地鐵 個門完全唔對幕門 跟住我望到個車長玩緊手機 成2分鐘唔開門

見到你唔想開門咋

屌你痴漢咁日日jer住哂

u jer me sin= =

我合理地jer 你不合理

阿雞

阿塘

早神

姐姐早

骨呃吞倫

買到sandro 我表演自屌

我車實買到

我哥帥魅力，一定買到

去車呀 關我地撚事咩

波ching係sandro第一風扇

一個女人因爲條仔j短而分手係咪好仆街？

agger路解答下

牙青次次扑野都熄燈裝假鳩
冇女知佢7.8cm

你比佢屌過?

佢地係工場成日都一齊消失一陣

終於肯交返個名出黎

個名都比人封印左

禾仲系處

睇完有d唔開心，認真
個心up住up住

唔緊要啦，大把傻鳩條撚長過你連閪邊都未掂過啦

工場啲女唔識分長短

今日玩3場 2場都有品完場 巧hi針

放過人咪雷喇

禾carry

唔識講笑了，好sad

路過入黎g持牙路

特登入黎支持牙路

樓上係on9人妖

Yes

樓下弱智仔

屌你老母

人妖ken話自己係on9仔

------------反彈--------------

牙路ho ball

柒左唔好推

牙路

今晚信？

我熱好身 依加無左敵

早啲，2點睇葡葡對智利

...

甘睇波 想睇我個仔bwa

收工都收1點 搞掂啲野可以睇波

得閑再玩

阿古路係邊個黎，有無人知？
無喎

人妖柒左怨氣好重

反cup

傻鳩黎

女人系比較小氣加拉

你係咪要玩野？

花生

我講緊阿古路
幾時到agger路出聲牙

好好食

你自己柒能左仲諉過於人

Sick Ng sick 諉過於人典解牙
小妹拎梨啲柒事出黎些牙同小妹柒左屈梨系吾同加

你柒能左搵返我d野出黎講，仲吾能係埋怨我？唔好推卸責任，你係弱智仔+人妖

樓上弱智仔

曼po守則第一條：
不要嘗試同牙路互jer, 你會驚

你一D刀吾gentleman囉！you know?人地女仔泥加！禾國德你要俾個apologise禾囉

on9人妖+弱智仔=ken_15

佢再唔釋出善意我放佢落鞭屍名單第一位

我平時都幫KEN妹,但今次真係幫唔落
柒左咪認,仲考古蝦細路

小妹邊有唔認

樓下食屎

樓上食屎先啱

打錯屌 係樓上再樓上食屎

樓上係人妖

樓下柒頭

樓上我屌你老母 你先係人妖

sor用錯ac

樓上靚仔

我屌

多謝姐姐

你又柒多獲= =

條死人妖真係

屌 依度啲人唔撚食藥

hi本多忠勝

廢龍打信長打上腦

唔好以為柒左轉個ac就扮無事

兩個人黎

幾多頁冇講過足球野

對上係你丁sandro

條友傻

曼城球迷吹簫區

認真 如果除左丹狗乜柒後防都爭唔到
開季會點

我信我哥帥

依度咁多on9, 嚇走晒新人啦

你連舊人ken子都嚇走埋

係，我家姐驚到縮返老母個子宮入面

人妖姊妹花

佢係我細佬黎

加埋耶耶三姊妹齊人

呢個係水塘今晚最後一個留言

呢個先係

我、耶青、祖姐姐3個人先係三姊妹
Angelino我細佬黎咪搞佢

又屌女屌成晚了

唔訓quiz

Btw唔訓今日生日
希望佢來季冇傷患 唔好做處男

Your score: 8 / 16
Average performance

You're no Kevin De Bruyne... but the effort is there.

R我fd

多謝,btw我破左處喇

Funson

Btw 仔仔爸爸係Courtois

hi蛆狗

Hi蛆狗

喂我屌你老母

有電腦用了 係咪有信長團

人妖1點先放工

吉清過左黎見到你班痴線佬都唔想入來

吉清依隻狗狗唔識入返狗竇，有無人帶佢入黎

叫夠小妹人妖未=.=

咁導盲犬點知主人想去邊

x本多忠勝x

廢龍我屌你老母

好mk

人妖main本多 ？

no, x本多忠勝x係佢個名
是咪好能mk呢

D中學雞改得名通常都main果隻英

我n年無玩佢出哂爆蛋手裏恰鳩我

抵啦柒頭響我朵

波ching打信未

no

未dl 係咪上vlan dl?

用碟裝

要通過智力測試先裝到

上面條LIN Warcraft III 1.28a 完整更新包係連埋主程式?

咁鏝po大部份手足都裝唔到了

唔洗驚
你應該啱啱好夠

DL到下年

係，巧high jump

我尋晚5分鐘搞掂啦喎

有冇絕信玩

未玩過

自私玩

你太勁

NOTEBOOK用WIFI DL好撚慢

notebook點用數字鍵玩

有數字鍵 應該得

沖涼先，你應該有排down

就收工

你番到去都開波了

信長都推到post

鬼叫哥狗買完兩件就靜哂咩

今晚有冇人一齊吹奏我

生生性性唔好傷就夠

入唔到波唔好返黎

上場純粹唔想踢咁耐
今場有得同巴我踢一定順利踢曬成場

有助攻都收貨

牙朗唔比我入波

牙朗國家隊好無私的

同山神講聲過曼城

最多俾你三個key pass當一個助攻

今晚我嬴完佢帶佢過來

down完未牙你

有講
佢話唔想再對著巴禾,不了

做隊友咪唔洗對巴我

搞掂 VLAN 咩SER

真信2

你係咪開左場

未，等等，搞埋少少野，5分鐘

沖埋涼join

3個點分隊?

我地兩個打佢一個A_A

我同廢龍圍你

開左了，都係神龍名

等埋ok? 8mins極速沖涼大法

好似見唔到你場

好，快

依加呢？

好似都冇

係咪真長信2 個區唔見你

試下你開

你叫乜名

開左 5個字中文名

41lv

人妖快

bwa一齊玩啦

我廢的

其實我都入緊去
btw我差唔多唔記得點玩,輕屌

我尋晚比人妖屠

我一樣，快啲入黎
波ching開多個位

3個圍死人妖

2ser ?

有無手足有手機link可以睇b華

下次一齊屠我

樂視有free

我都係自己練下先玩

不如lol

歡迎J我,巴禾同準球員

唔識玩

me too

G持

屌你乜撚都唔識玩

升左高中就無打機，計番都8年前

同我一樣

咁乖？ 你高材生黎

人唔打機同死左無分別

唔係 對打機興趣不大，係呢排想懷舊下先down番信長

巴禾係好有指揮能力既龍門

巴禾今場cs我改名叫我愛巴禾

我只陪人打

你淨係陪女打

牙青入左院冇機打

巴禾又剃番哂啲鬚

山狗背身都傳靚直線

屌awa, 牙朗傳得咁靚

C朗靚撚到

邊個仲笑巴我

係呀，如果女朋友唔打我都唔打的

我負責打炮，

你真係好撚仆街。。

樂視點睇 要登入

講這些==

free今晚
App好似要登入

我用電腦都要登入

申請個就睇得

巴禾仲係鍾意玩波

我就J左巴我

巴我半場cs

A華同B華都好好j

竟然

awa唔多掂喎

幾型 頭搥有功架喎

靚仔，熱血，跟住就無了

射術好差
Btw可唔可以叫ag死

提子晉唔到級既話都係ag既錯

講真保連奴絕對勁過佢 巴塞真係買保連奴都好過用佢打正選

波lin佬柒極都有個身體質素擺係度，ag乜柒都無

今場證波
反巴禾的都係盲反

屌你巴禾 係我鏝又唔見你咁勁 c朗都射唔入

點解佢打智利咁撚勁

巴禾救到牙郎射門

實力

B silva

人渣路訓左？

點解哥利斯馬唔換走ag 比bwa打攻中

換出左
唔踢了

bwa好似爆左兩轉無氣了

sor
無力打全場

唔傷就得

咁大隻bwa係度都要用442 比bwa係攻中位比直線仲好啦

教練廢

佢係咪仲停留係曼聯442果個年代 當bwa係碧咸

巴我個樣真係好有喜感

[qu ote]B silva [/quote]
tevez都黎埋連登

菜肉魚到底要講幾多次葡萄牙抖多一日

tevez都黎埋連登[/quote]
係度好耐啦喎 係無濕我地9up姐

係度好耐啦喎 係無濕我地9up姐[/quote]
屌 冇留意

好眼訓牙屌

巴我12m救智利

頂埋呢7分鐘比我睇12m啦

屌 換走ag 即刻唔想睇 就係想睇佢射12m

系

睇巴我表演

估唔到咁刺激玩到12碼

正

巴禾

痴孖根 呢個巴我黎 ？

我真係唔撚信。。

痴撚線咩 2球

屌又救

痴撚線我死都唔信呢個係巴我

x2
點解國家隊會咁撚勁

痴撚線巴禾 連救3球

屌，真係唔撚敢信

咩事呀 明明今季仲笑緊佢

笑到訓唔著

廢龍你緊係訓唔著啦 人地依加著哂火呀 下季你後備冇意見啦?

巴我(火熱)

無啦服到五體投地

唉 劇本係巴禾搭正食左半季屎 最後又追唔返d分+阻撚住巴西龍上位

比佢咁搞一搞，我應該又無正選打住了

lm

又多一位巴打支持巴禾

巴禾呢場救得多波過係曼城全季

....

巴我...

仲未接受到尋晚巴我咁勁

走數狗

改名喇

自己funson都驚 唔敢改

牙路here?

改名先啦 下季同你一齊支持巴禾

巴禾不了

係咪男人黎架
咁縮骨

我人妖黎

啱啱Facebook足球快報個post幾好笑
踢智利果個係裘千仞
踢曼城果個係裘千丈

鏝post 2個鐘無人回我 幫幫手

尋晚好似有位手足講過

原來有曼城手足做足球快報

熱刺文迪做緊？

咪jer我，一齊jer蛆狗啦

小妹最憎男人冇腰骨冇膊頭冇承擔
少少承諾都做唔到仲點cow女牙

On9抄我

支持清用facebook留言屌鳩佢

不過我自己柒打錯裘千尺 本身都想係果個post度屌佢

仆街抄po狗

有打錯都唔關事，佢地打左你個想法就抄，巴打我撐你

抄咪抄囉 屌

牙路果然係大仆街

我都比人抄過膠post膠idea 無數次

你啲po甘低汁搵鬼抄咩

搏吾刀

Btw個狗竇變返正常傾波ok ?

咁應該一個月一post

依家冇傾波之餘又搞到新人舊人都唔入黎

多得班妹下妹下人妖

有冇撚樣打信長？

有冇閪樣同我玩煮飯仔或者flash game化妝遊戲？

今晚

打fifa

Yes I prefer after 1:20am

Btw 比人擺左上vlan

咁個post係開黎吹水唔係淨係傾波架嘛

做乜事？

同隊有個鍾意搞事既老屎忽 我幫對家屌佢 佢燥底開post鬧人

猁狗

猁轟鏝

派路都去邊ac inter 乞衣蛆啦

去過

inter用佢交換ac球員，祖記係米蘭放棄佢佢先加盟
無問題的

牙路波齡好長

我曼城創會球迷

Btw 我句野唔係不滿Pirlo

巴禾救左3球12碼 勁撚到

Delay 成日

我笑鳩你咋

希望佢打得返起, 你做後備學下野

個樣好似無咩變

幾時改名

柒左係度兜 delay王始祖

矛人一齊jer牙路=.=？

屌你jer祖姐姐=jer我

Ho ball

Juventus正式同dani alves解約
幾時入城 等到發霉

以後唔幫廢鋒了

咁你JER佢算

唔怕 呢個係100%

Ching 咁少上黎講野既

屌今日忙撚到，攰到仆街

廢龍返咩

自己啲濕鳩生意仔姐

老闆

今日踩左15個鐘，打工好過

比我揀都係工場HEA住入筷子都唔做管工

神龍請唔請人

曼城未來廿年正選龍門

求一官半職

請人好遙遠喎
岩岩起步無耐同女朋友一腳踢咋

認真，想番工場

邊方面既生意

因為想cow女?

啲女比你cow哂仲邊有得剩

咪臭系

貨物賣買咋

牙路專搶哂啲女

有咩貨

老闆今晚駛唔駛早啲休息 唔信架啦 ？

老闆仲要交功課俾女女 冇得瞓

唔打了，攰撚死

咁攰點交

有女 🍇🍇

你有菜菜子

其實攰起上黎要屌西都幾煩，有時個人攰但係條撚唔聽話，一路屌一路閪迷

係 超撚辛苦

我好大性需要，幾攰都會想一日最少一次
有時攰撚到on9都要屌西

唔屌唔知身體好

我幾日唔屌西就會幻想強姦身邊d女人

鄧伯母慘

我好細個就自己搬左出黎住啦

唔使家長帶你番工場咁勁

我成身紋身邊個敢屌我
唔係當年比人劈果陣撞傻左個腦，我洗返工場？

比雷劈就有你份牙賤男

Tottenham Hotspur will sell Kyle Walker (27) to Manchester City this summer assuming Daniel Levy's £40million valuation is met. [The Times]

搞咁耐咪又係40m

黎你就黎啦死熱犬

都唔知扭咩計搞咁春耐

聽住先啦

Wilfried Bony has told Sky Sports News he believes he could still have a future at Manchester City.
山狗？唔好打空炮喇
用番bony 喇

I love Bony. He has a huge dick

話時話哥狗係咪唔會用bony?
見佢從來提都冇提過bony

廢到波都唔識傳
點會用佢

呢隻短腳虎史篤城都唔要

雪落預備組

波都唔俾練逼佢走

沙基利先係stoke既短腳狗

正常：12k好夠
連登仔：30k

睇你撈邊範

起碼30k

利申：10m月薪

可唔可以幫你含

有冇教練版

預計仲會簽多四個人
mendy
sanchez
walker
laporate

預計會踢走4個
hart
aguero
maffeo
yaya

去晒基羅納

15K, 14日AL最基本 低過=做爛市
無雙糧BONUS果D都唔好做 好撚閪

ive fresh grad都20k啦

吉清

civil bse suvery 果d就得
其他科咪唔得 u grad 無15k都真係要諗諗先
仲有返5.5,6日 長短周果d都咪撚做 根本就on9

講真你起薪低之後你嗌價都難 除非你入到BIG4果類條PATH超清晰既大公司

我fresh grad 果時叫左9k
而家做左六年野先得15k

一出黎就準備爆po

推得仲快過有即討果時

吉清我地一齊返高登懷抱

未離開過

一直都係高登

Huddersfield Town has today completed the permanent signing of reigning Player of the Year Aaron Mooy.

Town has paid a guaranteed record fee of £8 million to Manchester City for the Australian international, with additional contingencies that could see the deal rise to £10 million.

做左8年野 岩岩好10K

成班辣殺
我第一份工已經10m

走啦反骨仔 下季blue死你

Bony ig my story長期著曼城既衫
但全部都係舊章

BIG4?

不過都係建議姐 BIG4今年好似都係得14.5 但捱幾年人工升得快過火箭

Big4捱到幾年先算啦
年年大把狗爭住俾佢用，做一年就炒

屋企請緊鐘點
時薪10k

我做

唔請工場人士

唔嗌鏝迷手足

屌你我去平機會

時薪10k我做

新post搵人開：中国万碎